====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour ceux qui connaissent le plateau de Villacoublay il est froid , très venteux , et le plateau de Trappes derrière n ' est pas tellement , tellement agréable .
Entity Name (Type) :: Trappes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Villacoublay (LOC)
Trappes (LOC)
Total entitiy counts: 2

